世界太令人絕望

無事為真，萬事皆允

嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚

哭

我近來都覺得好絕望

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

加油👍🏻

想文宣點整呢啲animation 好勁

最黑暗一刻 永遠出現係黎明前 仲有 而家遠遠都未到最黑暗既情況呀 唔好放棄 搵個機會叉叉電我地又再出發好無

雨後必有彩虹架巴打！